歐遊之旅1）探索最岸久的國度

仲睇歐遊on9?
冇事唔該，取消去英國/歐洲
比多一兩個星期你，
死人真係會多過係中國死亡嘅官方數字

同友人一齊去左Amsterdam, 結果第二日就開始爆
個問題係冇人理意大外發生咩事，依舊十分chill
個Uber 司機就同我地講唔怕，一般流感姐
病咗咪病咗囉，過幾日就會好返
係啲老人家驚啲姐

返到英國機場有少量人戴口罩
但大部分人都唔識戴
有對老夫老妻仲要有色個面向自己
我就走咗去提佢
仲有對黑人夫婦有wire個邊向下
周圍都有人咳

屌你講真宜家見撚到啲中國人留學生我仲放心
佢哋gear仲勁過我
好過啲白人當冇事係到咳咳咳
屌你老母我好撚驚啊

成班傻西話冇事冇事
中國岩岩兩個月噤樣話冇事？？
你諗下，入面噤撚強硬「抗疫」做數都死幾千個
意大利唔做數一日死幾百件
班友仲係唔知做緊咩
羣體免疫60% 大概36M
3%都100萬
下次再返黎啲大英帝國老fans應該死得7788
屌你分分鐘皇室不保
直接William做

好想快啲走

拉

樓主仲係ams?走唔到？

一清早返咗Manchester
表示ams幾日冇離開過Airbnb

本來諗住黎緊9月去英國讀書
個病毒會唔會爆多半年，我見南泡同日本呢排好似冇哂新聞，係咪冇之前爆得咁勁

9月應該完掛
未完就應該世界未日
朋友你應該多花時間陪家人